突發 香港多咗好多建造業工人！！！！！！！！！！！

全民建造業

排緊隊

真係有錢咩 定博佢第三輪

好曬呀！！

全民平安卡

拎張平安卡保平安

好似要有打卡記錄先有錢

要半個月後先有位
明明半年前第二日就有得上

唔係講緊綠卡呀

成班懵撚以為而家即刻去申請張證就有

e家唔申 有第3輪又柒多次